好複雜，唔知點好

是咁的，有個女仔鍾意我，但我個bestfd又鍾意佢。
我都唔知點算好，我驚破壞我同fd個友誼

萬能嘅連登巴絲請出招幫下我

同你best friend 講事實出黎

最重要係你心意點先？ 感情唔係貨物，無得轉讓。 唔係: 你鐘意呀？ 不如我讓比你啦！